Intel 宜家嗰CEO辭職

Intel有救

依家個CEO係唔係當年想玩手機業務果個

有幾年燒左幾百億去搞Z系晶片

CEO辭職反而爆升

Intel 宜家到底幾仆街一目了然

換個 有30年經驗
咁都唔升 直接摺埋啦